復仇者3問題：點解果兩姐妹知道靈魂寶石係邊？

未睇過星際特攻隊，以為會係入面搵到答案，點知無交待過

有人負評，姐係有人知，有無人可以答到我

因為1/1400605，所以佢地知

忽然fans

細妹見老豆帶咗家姐出街，返嚟唔見咗家姐，老豆手上多咗粒石，應該估到發生咩事

［img]

你唔比老豆同家姐去搶石，點知比個守衛打死咗家姐先搶到

都有可能
細妹淨係知老豆去咗邊，唔知過程係點

其實Gomora點揾到又唔講
無啦啦彈個Vomir出黎
個陣真係呆咗

之前d人估Wakanda / heimdall 對眼仲make sense